Apple 有沒有機會收購Tesla

各位點睇？

Tesla 有創意但無咩現金；
Apple 有現金但無咩創意 。

自教主死後 apple已經再無創新一詞

Sad but true

成個動作都好似要抽乾tesla 乘勢收購
有冇人知道過往apple 有冇相同手段

Tesla 跌剩10%咪購囉